好想女朋友癡身

女朋友拍過4次拖，但佢係我初戀。
佢唔癡我身，我會好唔舒服(我知我好似女人咁)，但可以點做呀？

初戀

你遲啲就唔想

你個人忙D, 就會覺得條女3日先搵你一次都好癡身嫁喇

我地拍左1年半

而家同居緊

你好樣衰？有錢？唔係做咩同居、又年半但係唔痴你

而家wfh好得閒呀，仲要同居緊

晚晚各自玩手機，之後夠鐘就訓教lor

想問下你點解唔介意女朋友唔係處女？

痴身女朋友
佢岀街返工唔煩佢
返屋企前要抱抱同錫錫先俾走
點忙都keep住日日見，唔得閒就視像
就算啱啱見完真人，臨訓都要視像goodbye kiss完先訓當然視像唔會多過三十分鐘可能十五分鐘內就完
住得近差唔多日日見
P.s.已經怕自己太煩，同佢講如果想要私人空間就同我講

一開始介意，之後諗諗吓我係中意佢個人嘅，都唔係中意佢個處

好大粒提子

其實介意唔係處唔係介意個過去咩？邊有人真係在意塊膜
所以啲人成日話你鐘意個人定鐘意個膜個講法好on9

你中意佢就唔會介意啦

痴唔痴身好睇對象同性格
我本身都叫唔痴身

咁你sweet唔sweet?

而家都幾sweet 㗎
雖然我哋冇得見

唔痴身先KEEP得耐呀

換過個囉
人地本身性格唔痴身/麻麻地鍾意你 你就咪癲逼人啦

何以見得呀？

見面先痴身既最正，忙既時候又會體諒你唔阻你見面既時候又嗲你

唔鍾意先唔介意

有個咁嘅女友真係好

每個人諗法都唔同